[法國]發覺工幹兩個月 你開我答...

而家係法國工幹兩個月中...
日日都好悶.......
你問我答, 答得到既我盡量答....

識唔識法文

屌, 悶得滯 就標題都打9錯!

[法國]發覺工幹兩個月 你問我答....

剩係識食完飯叫埋單....

冇野玩?

而家冬天, 日日5點幾就天黑加上日日返工放工, 冇野好玩

有冇叫雞

咩工有得去兩個月咁開心

冇, 我好愛我女朋友

怕自爆 唔答!
不過可以答你係歐洲公司

答你呢個問題之前, 我想問番你一個問題...
你係咪男人?

Are you gay?

No

有無屌鬼仔

bonsoir, est-ce que parler pas le français
J' apprendre le français

我都係法國喎，交換tg?
Tg: biggaydick

有冇留學資訊？
要求？語言？費用

利申想去讀書

Bon!
Je vais à l'école en bus!

Bien

connard

算啦, 唔好讀書啦!
係香港讀書冇鬼用. 倒不如早D出黎做地盤.
做一/兩年, 你人工高過唔少大學生啦....

另外, 你閱讀理解咁廢, 讀書真係唔岩你...
我講明黎工幹, 點會有留學資訊比到你...

Je suis un EU citoyen

問錯人
可能我太恨，太嚮往法國
btw法國生活好唔好？

做咩係咪hea

我個人覺得養老幾好.
地方大, 空氣清新.
係消費貴D....

利申: 係法國細城市

做野係咪hea

治安點樣？
房租貴唔貴？

好鐘意Strasbourg
有啲似德國

hi,淫絲，又見到你了

咩行業

德法邊界梗係啦⋯

加我tg日日同你講法文
利申：B1程度

我所在既城市治安好好呀！
可能因為細城市

因為我住酒店, 公司包.
所以唔知房租....

不過呢度d樓價=香港3分1

我初初都以為hea...
唔知邊d磨碌成日講法國人做野好撚hea!
但當我黎到之後法國發覺佬做野果陣其實唔hea, 都幾認真...
不過佢地既工時就真係短既...
例如office hour係9-5, 佢地會吹水吹到10點先做野 食兩粒鐘lunch 5點幾6點收工...

我會講 工作時認真, 唔工作時好hea

你去過？
我上年去過 真係去過！
不過我對呢個城市冇乜感覺 唔係特別喜歡

覺得最靚都係呢座教堂同棵超巨型聖誕樹

唔明你up乜喎

怕自爆 唔答

不過可以答你係連登過街老鼠行業

Yes
上次我成功踩單車跨越兩國
好有滿足感

你加我做乜 我又唔識法文...
利申：日日同法國佬講英文

Ok, 你add我呀
Tg: joegay

又返工了...
好悶

我行路誇兩國 食左個豬手 洋蔥tart

嘩, 有排行喎.
我果時由Strasbourg火車站踩單車去邊界都要30mins....
你行過去洗唔洗2粒鐘...

幾個朋友沿着萊茵河行吹下水咁。跟住搭巴士返

哦...
同fd去應該幾過癮.
好可惜, 我係獨遊

貼多幾張相嚟睇下

我有好多相
你想貼咩相先??

想去發覺讀書

點解?
你好鐘意發覺??

L’addition, s’il vous plaît

AXA

我通常都剩係講L’addition, 唔講s’il vous plaît

我兩個月前都去左法國caen 黎個地方，第一次去歐洲，空氣環境各樣都好好，係paris 車多人多，但未去到mk 咁多人

嘩, 好遠...
我未去過呢度

巴打係邊個城市？
我下個月頭會去法國中部城市，知唔知會係咩天氣？

Hi 巴打,
我係東南部...
天氣應該都係麻麻啦,陰天多, 唔會成日有藍天. 氣溫應該0-8度
唔知你個咩城市啦, 有D城市會落雪, 有D唔會.....

問多樣，巴打平時食開咩？
細佬窮窮地去，唔係豪遊

Visa難唔難搞？

法國人好講禮貌 唔講svp唔會比人屌咩

我餐餐都大魚大肉....
因為公司比錢

不過我上年都黎過法國旅遊...
都算窮遊. 都係不外乎買野自己煮或者食麵包...

巴打人工幾多？

唔洗搞...
手持特區護照可以免簽證留3個月...

低過標準連登仔FG既人工一大截....

冇喎.
可能見我外國人, 識講一句L’addition已經好意外掛....

唔洗戴晒頭盔咁嘅 分享得嘅咪分享下囉

我都淨係識係超市比錢個時講幾句

2幾k啦...

巴打發覺留學?

你懂的

係caen 黎個城市一個海邊既景點度影的相，黎度好靚，都相信好多歐洲侑好多黎d 地方。

夜晚治安好唔好

我都有唔少法國海邊景點相

馬賽海邊

康城海景

尼斯海景

摩納哥海景

好好呀 可能因為我呢度係細城市..
不過真係周街都nigger, 佢地仲要鬼死咁高大, 比我仲高仲大隻...

利申：身高183cm, 做開gym...

平時自己煮定出街食多？
出街食會唔會好貴
（唔計subway老麥果d)

平時只係會出街食, 唔會自己煮...
出街食係超貴.....閒閒地20歐一餐走唔甩! 大概等於200港紙啦

好多人尻著都好有型，明白點解paris 係 fashion 之國，仲有d 法國女性，都係好高大，係街見到d 韓妹比下去，真係好細粒。
我係caen 就直頭無咩見到亞洲人，個度8pm而家好似香港11~12點咁。
空氣都非常好，屋企有火爐每日4~5pm 就要掟d 木入去燒，成間屋就會好暖，包括埋睡房都係好暖，唔同香港咁凍冰冰。
但去左半個月，無飯落肚係有d 唔習慣，也明白d 人話會掛住"獲氣"既野食。

去左食five guys 一個set 180hkd 左右，都真係幾貴，但就有誠意。唔係hk 連鎖店 junk food level

.同埋都排曬隊幾多人食

我地反14個鐘，扮工9個鐘。計埋計埋都係4到5個鐘度

餐餐20 歐 當一日食兩餐
一個月剩係食 都用成千歐元

我呢邊冇呢間野喎...
可能太偏僻啦我呢度

你又有道理

係架. 不過我夜晚通常都係食～30歐

邊部既細城市，有冇比人歧視

本身識法文?
公司有冇俾錢你進修?

保險？

樓主應該保險bo 啦係咪，點解出到去工幹既

鎊水啊~

東南部...
So far好似冇, 可能有我感覺唔到掛

識講兩句算唔算識？
冇呀...

怕自爆 唔答
我只可以講係連登入面最低賤既工作

你up乜？

南部唔係好多歧視咩 (聽聞)

我唔信你去法國跑數

咁我又唔係exactly南部...
係東南部, 近意粉國啦

普通打招呼果d?
但係法國夠唔夠用,同埋公幹唔用法文用咩文?

分享下我平時食既野啦...

Lunch

Dinner

Hi, Bye 算唔算？
我係法國除左講Hi同Bye之外都係講英文........

唔係話歐洲人好著重自己語言咩
你講英文人地肯show你?

咁我唔知喎...
可能呢度係遊客區, 普遍餐廳都show我. 仲要都幾nice....

屌!!
點解我有問必答都有咁多負評架!?

屌你 咩撚都唔答 仲開咩你問我答

你盲架?
答左9成都叫咩撚都唔答?

想知你做咩工作去法國做野 又驚自爆

Ge ge gut gut 冇黎老實
9成係基

我地好多時都係講英文，但paris 就d 人唔太nice, 當然有nice 的， 但我見到你講英文唔太show 你既人會感覺多d, caen 我地講英文都無咩問題，佢地都會慢慢咁講英文答番你

yes, 其實唔使驚自爆呀，當睇完個post 了解下法國生活及工作就算，該無咩人會刻意巢番樓主背景出黎掛。

大鑊, 我明天去巴黎喎.....

係間房就見到既日出，黎度空氣真係好好。
其實我係第一次去歐洲，我對法國近郊既印象真係好好，係度坐oui bus 就去到荷蘭比利時，但就坐10 幾個鐘巴士

我答你，你幫我做訪問得唔得

唔驚呀，其實無咩野，只係少部份人係咁，因我的妹夫係法國人，佢地法國人（countryside）本身都唔太鐘意巴黎

同埋就話見到街上有人做街頭訪問，同要你簽名支持佢地就唔好做，話會有人有機會係你身邊偷野走，我就好彩無比人搶野個d, 因為一開頭好多去過巴黎的朋友都話d 小偷好狼死。

我自己個時有一個人去埋比利時，行過d 舊區，反而個d 位仲會有d 擔心，因個時我係租個d city bike 踏番hostel, 跟 google d 路行，經過超多d homeless 既地方

講返先，係巴黎讀書

Hi 巴打,
請問下巴黎dinner有冇好介紹呀?
Budget within 40歐

哦...Thanks!
巴打係係歐洲玩定讀書定點?
去咁多地方既...

最好拎個細袋跟身，你似遊客，拎背包好大機會唔見
有得比credit card 就儘量credit card

電話唔好擺餐桌上

好慚愧，我仲未係巴黎食過好食既
劣食反而可以話你聽
千千期唔好去 Saint Michel (旅遊景點)食飯。基本上你見到無人，向你招手講英文都唔使入。質素同花園街差不多
上次食左個 Bourgogne boeuf 好似係香港食劣質牛腩飯gum

p.s. 就算你比到100€ 我見d 人都係話唔好食。係巴黎要好食可能要去到米芝蓮價

反而係 avignon 食過真係超好食餐廳
去lyon 要食d chez 乜乜既pork

巴打去比利時邊玩

因我妹佢老公是法國人，幾個月前我跟佢地番去探佢地法國屋企人，因老實去旅行成日都只係去亞洲國家，都未離開過亞洲以外地方見識下，所以就同佢地去，自己再塔單去埋Amsterdam 同 Brussels.

見識過外國人個種休閒生活，完全明白到人類認該係咁樣生活的，佢地見面個種錫面握手問候，完全感覺到個種愛如關懷，面對佢地的婆婆，佢地唔識講英文，我地又唔識聽法文，但都會不停去同你講法文，再寫係紙上，我地google 番英文咁去睇。 佢地言語唔會阻隔到佢地對你的感情。

平日係屋企撚貓相，唔使科技玩意，整下野食，飲下咖啡出去打獵釣魚又係一個好weekend

去布魯塞爾
都係睇pissing boy, 食waffle, 飲比利時啤酒，去大廣場，但我去個日原來係佢地holiday, 9成shop 都無開，係食市個d 有開。
但就因為時間太趕。如果可以我都想留多一日係個度影下相。因我8am 離開amsterdam, 去brussle 已經係1pm 左右，個度5點幾就天黑。所以我未玩到好深入

D 貓係自己走入黎花園曬太陽食野，係浪浪黎，但非常乾淨

哦. 好既, 唔該晒巴打.
其實我聽日去巴黎都主要係想shoppong.
聽講而家法國做緊減價

之前睇過有介紹 Paris的10歐美食 website 同 簡介, 會去paris 的朋友可以睇下

法國咩城市
我係德國🇩🇪西南部

香港黎?
架gobeebike一樣樣既

Hi巴打,
我果度距離德國好遠...
BTW你係Strasbourg附近??

l'addition

bon travail

比利時黎, 但法國都有, 係gobee bike 黎, 唔知佢地歐洲推廣左幾多個國家, 我係阿姆斯特丹未見到有.

可能有c hing 大圍踩左去法國

點解我覺得你係做axa
介唔介意講你咩dept可以去法國工幹？

算係啦
之前十二月去過Strasbourg
聖誕樹🎄真係幾屈機

係..好大裸

係..好大裸棵

巴黎好撚多好野食喎

求介紹!!!!
我聽日同後日應該可以食一餐Dinner同Lunch....

主要活動區域應該都係第8第9區...

lm

chez gladines 食巴斯克菜
一個人去可能有d odd d野食好大碟

Pho 14 係巴黎最好食ge pho

Kotteri ramen naritake 拉麵

Les halles 食法國菜 油封鴨

巴黎見人講句bonjour先
問佢識唔識英文先講英文就唔會黑你面
有啲識英文但扮唔識黑面唔同你講

但都係無咩法國菜
我次次諗起都係呢間拉麵，但無理由香港黎法國食